突發‧劍三台服將被原廠中止營運,只因台服玩家說:中國武漢肺炎!

來源:
懶人包:
大陸於4月4日為哀悼李文亮醫生將關閉全國遊戲伺服器,就局台服代理網銀都要關服,網銀一開始都半跪,決定當日臨時維護3小時。事件引起台灣玩家不满,一黎你中國要全國哀悼關台灣撚事,二黎台灣玩家認為李文亮因為壓力決定封口根本算唔上係咩英雄,更有共同維穩之罪,憑咩哀悼佢?因此在網銀發出臨時維修公告後,玩家於公頻世界頻刷: 中國武漢肺炎! 以示不滿。

其行為打碎左有國服唔玩翻牆玩台服既中國玩家個玻璃心,係台服不敵台服玩家後決定去貼吧取暖,令事件引起劍三原廠關注,更要求台服代理要處理發出不當言論既玩家,代理對中國原廠一再干涉非常不滿,直接發公和話會捍衛台灣言論自由! 然後就畀原廠中止代理, 台服準備收皮。

詳情同圖片可以禁入條link到睇。

大家經過今次件事好醒水啦! 本來玩中國Game已經唔值得提倡,唔好以為去第二個Server玩就冇事,中國原廠依加惡撚曬,反正我一見到中國Game都撚玩(包括共雪)

自推

仲要有退費, 真係良心公司

諗起班ACG毒撚為咗玩啲咸濕Game就走去幫支共辯護

淨係肯同原廠企硬就已經睇到我出曬水

嗰隻碧藍乜鳩

算啦! gamer同player係兩種生命,到今時今日仲可以畀一兩隻Game收賣到,我都唔知講咩好。我自己支持左共雪十幾年,依家咪又係割....一定心up既,但你玩落去都唔會開心,仲玩黎做咩?

台服代理

推

劍三呢隻垃圾十年前進軍韓國一年就執笠
btw古劍都開始洗版

有冇台服玩家相認

應該全部GAME都會試煉一次
燒燒燒~

琴日APP台支那GAME碧藍個POST就精彩了,一堆東江水/我唔玩共產黨就會收皮咩既理論洗地

721 831 101 1111 1112 1117 1118

網銀fb page 可以去comment support下